export const quizData = [
  {
    id: 1,
    question: "Apa itu React?",
    options: ["Framework", "Library", "Bahasa Pemrograman", "Tidak satu pun di atas"],
    answer: "Library"
  },
  {
    id: 2,
    question: "Bahasa pemrograman apa yang digunakan oleh Angular?",
    options: ["Python", "JavaScript", "C#", "Ruby"],
    answer: "JavaScript"
  },
  {
    id: 3,
    question: "Apa fungsi utama dari Node.js?",
    options: ["Pengembangan backend", "Pengembangan frontend", "Desain UI/UX", "Analisis data"],
    answer: "Pengembangan backend"
  },
  {
    id: 4,
    question: "Apa itu Vue.js?",
    options: ["Framework JavaScript", "Framework CSS", "Bahasa Pemrograman", "Editor Kode"],
    answer: "Framework JavaScript"
  },
  {
    id: 5,
    question: "Framework apa yang menggunakan JSX?",
    options: ["Vue.js", "React", "Angular", "Laravel"],
    answer: "React"
  },
  {
    id: 6,
    question: "Bahasa pemrograman apa yang digunakan untuk membuat aplikasi Flutter?",
    options: ["JavaScript", "Dart", "C++", "Python"],
    answer: "Dart"
  },
  {
    id: 7,
    question: "Apa tujuan utama dari penggunaan Git?",
    options: ["Manajemen basis data", "Kontrol versi", "Hosting situs web", "Pengembangan AI"],
    answer: "Kontrol versi"
  },
  {
    id: 8,
    question: "Apa itu REST API?",
    options: ["Protokol jaringan", "Arsitektur layanan web", "Bahasa Pemrograman", "Framework"],
    answer: "Arsitektur layanan web"
  },
  {
    id: 9,
    question: "Apa itu CSS?",
    options: ["Bahasa untuk mengatur gaya halaman web", "Bahasa backend", "Framework frontend", "Mesin pencarian"],
    answer: "Bahasa untuk mengatur gaya halaman web"
  },
  {
    id: 10,
    question: "Framework mana yang terkenal untuk membuat aplikasi backend?",
    options: ["Express.js", "Bootstrap", "Vue.js", "Tailwind CSS"],
    answer: "Express.js"
  }
];
